［無圖］［真心］有毒絲想搵毒撚埋單

希望有真心巴打去認識佢
佢拍咗一條自我介紹片，已經留埋電話
cdrom無機會

中間個位

聯絡方法只留俾會員

呢條友 澳門狗一定識佢

個個俾負皮無人真心既
人地身世咁慘

tg me: hugo1991

要成功呀巴打 祝你幸福

我叫亞臣

連登仔右邊都狗衝啦

點解我會睇哂

無錯

巴打有興趣？

醉曖肥妹囝

等睇勇士出現

快點

話晒都叫有樓 唔使供樓

我睇到一半頂唔順，個男人講野卡下卡下，好難頂

個男人都想食條女可恥

可能食左呢..巴打你係咪都想食

正識食

女神級自問淆底唔敢打去問

左中右都照殺，右面換副眼鏡，執下髮型，都幾靚女。
May 就⋯

識男定識女？
有咩野講就講埋得唔得？